市岡愛弓俾我吊死未？

樓主吊死愛弓！

雄仔你真係好難捉摸

雄仔唔吊Stephy啦?

日日都狂吊！吊死Stephy！

吊死咁慘?

唔慘，佢地好鍾意俾我吊